= XXX项目api文档
史恭文;
:toc: left
:toc-title: 章节
:doctype: book
:icons: font
:source-highlighter: highlightjs
= 说明
[IMPROTANT]
====
本文档使用的是 asciidoctor格式的文本生成的,此格式文档对markdown有一定的兼容,有工具可以进行html的生成,对api的生比较友好
====

include::user.adoc\[\]